德性！！

好中啦！ 睇完完全全認同

中國人是這樣的德性。

沒事的時候，我們的祖國多厲害，經濟起飛了，科技進步了，軍事強大了，誰說我們不比美國霸權強？

沒事的時候，香港人就是養不熟的臭孩子，整天鬧事搞港獨，崇洋媚外看不起大陸人，聽美國的話仇恨祖國。咱們不再去了，沒我們去他們早晚完蛋，看甚麼時候他們跪下來求饒。

沒事的時候，台灣是屬於祖國的，島民就該被武統，飛彈對準他們，經濟外交封鎖他們，不讓他們進世衛，他們遇上大地震就不容許國際人道救援。

沒事的時候，小日本多囂張，區區一個小國有夠虛偽，以前欺付我們中國人的帳還沒算呢，日本鬼子都該死。

有事的時候，孩子讀書嘛，還是美國學府好，家裡戶籍嘛，移民到美國好了，不然加拿大澳洲都好，反正不留在中國就行。

有事的時候，國內的醫療都不靠譜，看那香港好像最可信，我們就去看醫生，看完還可以不付錢的呢。

有事的時候，台灣有責任給我們捐口罩啊，我們人民這麼苦了，怎麼還沒一點同理心，幫忙一下會死嗎？

有事的時候，日本的醫療就不錯，有肺炎也可以過去治，口罩買他們的才不怕買到假貨，沒黑心、品質高。

對，就這樣的德性，作孽忘形了，就忘了有報應有輪迴。

1989年香港人熱烈聲援中國民主鬥士，黃雀行動默默救人於險境，華東水災、汶川地震，沒有一次不捐款，幾十個億上去，全被貪官吞了，我們也沒得追究。

然後呢？2019年的中國人，說支持警察殺人，說追尋民主的都是港毒廢青，說中央要更強硬止暴制亂。

北京學生成亡魂，香港人沉痛哀悼；香港學生被逼害至死，中國人幸災樂禍。

疫病爆發了，一窩蜂湧來求救，也顧不上我們承受能力多薄弱。

你問我為甚麼不愛國，我想反問，你想我愛甚麼樣的國？

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人